大帥哥20

臭婆娘天嬌
還艾妞嫂一個好結局

第一次唔係tvb打手美斯開po

推

我見佢無開，我估佢趕去睇叱吒唔得閒開

但睇到而加，寧願大帥哥同天嬌一齊，都唔想係同達哥

天q正仆街
當佢做間諜要緊守職務
但屌你
玩鳩艾妞同沅婉唔撚係職責啦掛

王祖藍做少帥

天嬌好正!!!!!!!!!!

林泳淘好正

又話dicky女人姐係佢地既女人

痴線女人做啲嘢冇路捉
講到咁撚愛大帥哥
照做鳩佢啲兄弟

艾妞比人休咗

佢對滋心苑啲女人都唔好得去邊其實

馬炭原來係仆街

如果天嬌要殺人 唔該淨係殺咗馬炭佢
留呢條衝動撚喺度一定會累大帥哥事

唔知點解天嬌做奸角都唔係好憎佢

譚凱琪

玩鳩艾妞幫推Giroro條線
玩鳩達哥係觀眾心涼

我以為佢對啲雞唔錯

我覺得天嬌呢個角色 譚凱琪 CARRY到喎
講真 自從知道佢係日本間諜之後 好撚期待佢出場 一D都唔煩膠
反而達哥同洪狗真係煩膠到
睇返上一個POST 話搵胡定欣做天嬌 真係不了

天嬌真心做得幾好

係啫 但見到艾妞俾天嬌玩 個心始終唔係咁舒服

其實胡定欣做咩角色會唔黑人憎

大帥哥最愛達哥嗰陣佢揀咗搞事

估唔到Zoie carry得咁好

捉佢去打毒針做實驗啦

狄奇改劇本係正確

睇咁多套張衛建d戲都未試過咁唔鍾意個女主角
達哥真係第一個

路人甲

一出黎即刻變臉 傻既都知咩事啦
除左艾妞

佢而家開始幫大帥哥講說話
可惜已經太遲
搞咗咁多嘢

可唔可以攞馬炭換冬來翻黎

公公出宮個當家?

所以等睇Giroro將艾妞抱入懷

係 好可憐

譚凱琪夠資格做下一個視后

佢真係好好戲
夠奸

冬來而家得返半條人命

呢part真係好正

sor 正係記得細龜同柴狗
對其他人完全冇印象

咩劇

類似既角色以前朱茵做呀柯又咪咁做
雖然係想車巴佢，但又未至於想佢消息

大唐雙龍傳

佢自己都俾人打針仲叫人救嗰兩條女先

細雞
曹永廉

嗰陣冬來都有做

睇到扯撚到行

佢死咗大帥哥會好撚sad

艾紐都爆

我以為係爭彩妹嗰套

好

呢套好好睇

婠婠?

大帥哥係咪你地心目中的英雄？

#大帥哥

天嬌頭先打車輪果幕 如果由ALI做 我應該至少打3次飛機

好煩 成日叫口號

休艾妞係為左救佢 知佢比天嬌折磨

呢張好靚 有啲唔似佢

笑口常開 好運自然來

嗰陣好似唔知做咩擺咗落八點鐘處境劇時段

細個嗰陣覺得鍾嘉欣嗰首歌好好聽，到而家都仲記得:
發誓從此絕無兒嬉，令我堅守也全是你
因這段情告別明日痛悲

呢啲用神仙做主題嘅舊劇多數好睇

屌 我記錯

手語係暗號黎？

聽講係

艾妞

搜神傳係鍾嘉欣同陳浩民喎
搵鬼記得胡定欣做咩咩條七頭皮

頭先天嬌入房串達哥個場好好睇
天嬌真係好串好想打佢
相反達哥完全交唔到戲
由一開始confuse唔明天嬌講咩
到中段理應有少少估到但唔肯定
到最尾明白天嬌係幕後黑手好嬲好惡

佢 ...由始至終都一個樣
身體語言係零

女人個戰場無限大好恐怖

好似碌木咁

我愛顧落蘆

天嬌應該真係鍾意大帥哥啦，唔係點會大費周章特登走去串達哥，不過玩鳩艾妞就純粹係因為睇佢唔順眼好耐

算9數啦
每次見到胡定欣，唐姨，姚子羚，黃智雯
CCTBB四大八婆 四個女人一個墟
我會即刻熄機

真係好一件冇係呢套見到

鍾意到癲咗咁款

由啱啱識艾妞同丸丸
佢爭做姐姐嗰陣
都仲正正常常

但係之後佢愈嚟愈癲

姚子羚同胡定欣
頒獎典禮嗰陣
無啦啦當住勁多人面串鳩曹永廉冇入圍男主角
好乞人憎

係呀

知音人
連登有愛

好耐之前胡小姐做刁蘭嗰期
出面勁多人讚
心諗做咩撚嘢

佢地一fd就露出真實性格
但係個臭閪格會嚇鬼死人

睇佢哋旅遊節目
已經唔似做效果
係真係閪到爆

以前個樣好似仲老過依家

哦 個套同煎pan套垃殺劇
啲主角成班都係正義撚睇到我好撚火滾
o岩呀 啲人又喺度猛咁讚套野神劇
真心黑人問號

佢而家啲相all back唔好睇
放頭髮好正

揾阿洪永城嚟做 特別樣衰衰

好怕睇到胡定欣做呢類角色
除咗田蕊妮我最唔鍾意嘅演員就係佢

娶來做老婆真係命都短幾世

婠婠

如果大帥哥早D出 天嬌應該伶女配

胡定欣乞人憎咩?

如果早d播

視帝就張衛健拎，最佳劇集就大帥哥啦

TVB

又靚又聰明又神槍手又有後台

林泳淘

今集譚凱琪幾幕都好正
與敵共舞
得勢之後個種緊張感
一個女人對住大帥哥三個兄弟度氣場都仲係度
令人又愛又恨

覺得最尾都係玩無論天嬌做過咩
對其他人幾衰 殺過幾多人
都係被大帥哥感動左 係真心愛大帥哥呢種遺憾設定

好難唔鍾意大帥哥

自已睇到手都震埋
幾驚天嬌突然拎打火機燒咗張紙

我接受唔到比個臭婆娘玩

楊秀惠今集爆seed口齒超清晰，進步超多，好明顯佢好用心做艾妞呢個角色！

之前天嬌已經閪艾妞口面

佢如果愛大帥哥就會放棄日本身份啦

點解呢套劇達哥順眼咗咁多

人魚王子嘅故事

又識整點心

Zoie奸得黎好令人鍾意

佢套套劇都拍住啲一線女明星

冇人覺得艾妞先最撚煩？
又廢又嘈又on9

小魚兒入面小仙女唔係啦掛

你睇達哥副嘴臉
木口木面到
仲要做咩女主
都唔見佢有咩激動位
做得唔夠放
艾樓呢d先係好既綠葉

大帥哥dum杯 好型
氣氛有緊張

天嬌好正

小仙女

俾我係大帥哥都揀天嬌啦
事業愛情兩得

好過思貝，又煩又豬隊友
睇天嬌踩到佢上心口真係好撚爽

有咩好揀 明明本身有晒三個

思貝D懶要真係聽得好辛苦 最基本個"你"字都未讀得好

利申覺得佢唔講野幾正

剩係以依套劇黎講譚凱琪啲演技都好過李佳芯啦

遲早都要揀正室啦

覺得果幾幕用電影鏡頭拍，應該會好撚正

緊係揀天嬌啦
天嬌咁猛料做到自爆地步都話係因為愛自己

串揀到楝都無

本來扮到唔鍾意大帥哥
而家大帥哥娶正室佢又唔開心

原來天嬌去過日本留學
唔怪得咁似啦

但都係唔流利
聽得出

聽唔到 個tvb整中日混聲

有冇巴打睇到佢手語係提供咩信息

把口話救咩人呀 但手俾ok叫佢地去
之後應該係話樓上天嬌偷聽緊 唔好亂講野
鳩估

佢地問，狄奇用手語答

但婉婉本身個心情唔係就應該有少少木口木面咩
個種扮冇唔開心忍住唔喊同埋估唔到大帥哥唔揀佢嘅心情我覺得幾到位

都做得好明顯下

句句はがお停
好似岩岩學日文讀書咁

佢知天q偷聽，無偷睇

準備

真心似

開波～

準備開波

做

開波

又有得聽歌

原來kururu軍階高過keroro

打手推

你終於唔係樓主

推！

準備眼火爆

艾妞先值得拎女配
仆街tvb

好天真

艾妞又扭計

冇睇幾集我到底錯過咗啲乜

含淚離開

邊到流血啊

算喇 你寫埋血書大帥哥都唔會入嚟架啦

仲係呢個bgm嘅

扭計艾妞豬

心痛

點解艾妞會識字

好心痛

艾妞好慘

屌你 艾妞咁正要休佢

吓休妻？？

乜大帥哥唔係唔識字架咩

兄弟妻

省城歌手 應該識啲字

個bgm無啦啦都歡樂

愛情 定 兄弟

天橋快啲死啦仆街

機會嚟喇羅義

落蘆代筆

艾妞想收兵

羅義呢啲真係好兄弟

私奔
大帥哥要娶邊個？

仆街天嬌寫架啦

羅義真兄弟

艾妞轉胎轉得咁快

唔好唔要艾妞啦

Giroro 終於得米

羅義好顧兄弟 係個好人

俾馬炭呢條蛋散
即刻走

小義加油啊

自己一樣貪新忘舊

佢唔要 我要

艾妞b

一個對大帥哥咁忠心
一個對大帥哥咁一心

好慘

艾妞只想要愛

你地班毒撚最鍾意既艾妞咪呢D咁既臭系囉, 比MK玩膩玩臭飛開就搵個兵仔埋單

艾妞只係想過簡單幸福嘅生活

羅義呢個時候離開大帥哥，佢會無咗個好幫手

艾妞！！！！
羅義！！！！

生BB

艾妞已經對大帥哥徹底死心

giroro: 阿me呀

羅義

艾妞邊忽臭閪

艾妞邊有可能拋棄物質生活

都畀人休咗仲想佢點

羅義有戲交

正常人都死心啦

好肉赤

陰公呢pair

羅2

我願意埋單

唔會再有非分之想
咪即係之前有

艾妞需要嘅只係愛

義氣仔女

Dicky明顯唔想害左蟹柳

好慘無人要艾妞

艾妞好慘 俾羅義當面拒絕

艾妞又要自殺

艾妞啊

艾妞淨係想揾個人錫都咁難

臭閪都唔識寫，抵你連單都無得埋

之前未有人錫佢所以佢先咁重視物質啫，如果有人錫佢嘅話我諗佢可以過啲簡單平凡嘅生活嘅

同一時間比兩個心愛男人傷害到底係咩感覺

拜金係表面，佢好純

大帥哥無當過艾妞係啲咩

屌你 艾妞好慘呀

艾妞好慘啊 睇到好心痛 好想喊

好心痛艾妞

佢唔想艾妞俾天嬌恰鳩佢

兩邊都唔要佢，之前d 人又唔要佢

廢事佢比天嬌恰

大帥哥休左艾妞係怕佢會俾天嬌恰

點解艾妞要咁委屈

最值得大帥哥錫嘅反而有咁嘅下場

艾妞真係喊到我心痛

艾妞自己一個寧願死

依場又做得幾好

收皮啦天橋

做得軍閥既女人都預左係咁既下場
何況呢

個個演員都交足戲 平時其他劇都冇咁出色

KERORO咁坐

艾妞隨時比天嬌玩死

狄奇對腳咁放肆嘅

秀惠演技爆發

剎cool拉！

兩條友當大帥哥無到

天q

主角帶起

大帥哥咁坐，隻腳好短

咁蟹柳最尾係奸角，係蒙大帥條針

快啲死

楊秀惠做艾妞今次真係人生代表作

根本好撚慘

艾妞你放心 大結局嗰陣你一定有得玩返天嬌轉頭

Wingto加油

好想瘋狂抽插天q

做得好好！！！！

收聲啦臭婆娘

納豆

艾嬌而家淨係對大帥哥

天嬌你個賤人

東張西望講佢地同狄奇part都有唔少壓力 要求太高

得我一個覺得佢樣衰

你真識食

肯定食唔慣納豆

食咩呀食
天q食屎啦你

我覺得佢好靚女

邪惡

講咁多嘢咪即係唔想食囉

呢條八婆仲臭過納豆

唔準呀 老公豬

以後冇得聽艾妞耶啦 天嬌我屌你老母

天嬌真係估唔到大帥哥想點咩 ？

係呀 得你一個咋

艾妞天下第一

艾妞好慘，已經屈就做細，俾人傷害，遲啲仲俾天嬌恰

愛美識兜

眼非禮

係

個樣越望越怪 成隻V仔獸咁

吉川愛美

天Q食完臭豆
幫大帥哥含撚

本劇第二聰明

愛美...姓吉川?

我耶你咪得

沉咗船老豆姓乜都唔記得啦

愛情係盲目

兩個都醒

天嬌係咪估到佢哋有蠱惑？

俾人發現都聰明？

大帥醒目

On9 係門口咁講

雖然佢係奸 但我都係好鍾意天嬌

愛美乜水 好淫

日本鮑你仲未食啊大帥哥 快啲狠狠咁抽插八婆天嬌啦

愛美咩身份

Wingto會唔會比天嬌殺

會變臭鳩的

wingto 都唔識 第一日上連登?

女嚟講 佢智商都已經唔錯
將就吓

天q冇波

SAME

又死一個

冬來救佢

好想吊又嬌

Gay

天嬌捉去做軍妓算啦

後面叫佢奶腳指

我都覺其實 氣氛有啲奇怪

喺根本英俊面前強姦天嬌

滋心苑的雞

屌認唔到

艾妞b真係好女人，之前大帥哥幾錫天嬌都算，今集仲要比佢恰到上心口，佢岩岩做個場做得好，做到女人哀莫大於心死 好心痛

林泳淘就解釋當年是女追男、「倒追」這位男朋友，兩人在學生年代的聖誕倒數聚會認識。男朋友是內向、怕女生的性格，而林泳淘就覺得他很可愛、很特別，就開始撩他說話，立刻被火火笑她是「蜘蛛精」！

原來連登毒撚有市場

mola?

好過沅婉

真係認唔到

滋心苑佈滿根本先生嘅人，無可能唔俾人發現，講到個重點已經叻啦

靚女

wingto bb>天q

大野智b
你好多負皮

永遠支持艾妞嫂

懷疑根本英俊鍾意天q

都唔知你講乜鳩

夫目前姦？

少將好撚打得

根本英俊係佢隻兵

冬來>wingto
羅義>艾紐
狄奇>達哥
馬炭>?
落蘆>?

英俊既感情根本無人在意

冬來最識食

落蘆唔係食嗰兩件村姑下話

落蘆>冬來<wingto

落蘆係冬來架

好可憐

馬炭咪琪琪

如果十年前，唐寧可以做天嬌，胡定欣可以做艾妞，佢個陣做姣婆角色都ok，冇而家咁乞人憎

譚凱琪 楊秀惠都做得幾好 選角唔錯

可以間中屌男人 又間中屌吓女人

馬炭咪娸娸囉

唐寧
佢而家都好正

冬來>落蘆 先啱

首先你要靚仔

屌過屎忽返唔到轉頭

冬來>兩件村姑>落盧>wingto
佢先係食神
同大師哥有得揮

啱啦，兩個煩膠一齊唔好出嚟害人

大帥哥同天嬌可能有真感情，最後可能會真係一齊
達哥咁忠心革命黨，可能最後會聽清叔叔講離開
馬炭同達哥就差唔多

又嚟三個煩膠

屌一嚟就出哂三個煩膠

楊秀惠尋晚鬧大帥哥個場都好好野，隻隻字都講得又快又清楚

識玩一定係男人女人一齊玩

又係呢條膠眼妹

On99
On9都信
果然係係on9

差d又累事

畀你知道真相咪又會搞到一鑊粥咁

馬大哥 馬大哥 馬大哥 馬大哥
收皮啦屌好煩啊

達哥一出場就知佢又想搞破壞

又係依三件煩膠

唔通愛美係中國派去日本嘅間諜

達姐又蠢又衝動 估都估到係天嬌有人質啦

其實幾可愛

當你自己人嗰陣又玩嘢

馬炭唔好再咁多口啦
快啲炸爛間舖，三個一齊陷家拎

同意選角好，今次楊秀惠都表現好好
全劇角色演技突飛猛進

呢兩條煩膠死未

可唔可以唔好再出呢堆煩膠

之前又話唔想做人自己人

成日私下行動拖累大帥哥
點信啊

點解著西裝嘅

On9二人組

依嗰兩個

唔信你咪唔信你囉

佢地又想自己去救人啦

又黎料
推d革命黨去死

呢兩個人一同場就好出戲

屌你老味！天Q 出黎殺左達哥佢啦！好撚煩

On9哇

次次都出黎累事，梗係唔信你啦

有線過嚟咁多條女zoie最好戲 但係其他個個勁快上位 得佢上唔到

佢一向講到大家兩個世界嘅人

洪狗而家暫時都仲正常

煩膠屌你老母

無間道

爭啲忘記馬炭都係日本人 隻腳有架仔家紋

達

又想搞事

兩條累事撚又想出黎搞搞震

咪係 無人想睇佢地呀

搗亂二人組

好撚煩呀呢兩條友，走啦好嗎

..........

講畀你知又會搞破壞

馬炭你個仆街

你又會唔會爆革命黨啲行動畀大帥哥聽啊on9

搞屎棍

屌爆大獲

屌，tamama 又爆

又搞事

點解唔話你知呀？
因為驚你又搞破壞呀屌你老母達哥

馬炭咪呀拿 咁仆街隊兄弟

馬炭
賤種黎

馬炭真係25仔黎

達哥啲戲好屎

又爆響口

爆兄弟大鑊

屌你咩
成班豬隊友

屌你個馬炭又玩野

屌 馬炭個死仆街

特登啦條撚樣

馬炭

達哥唔好再問啦，講咗俾你聽次次都搞鑊粥出黎，要人執手尾

pk仔爆大獲

正常嘅時間真係好短

屌你咩

屌你爆響口

又係馬炭

馬炭 做 埋d 狗野

成日都有達哥做主角
係咪三色台高層咁鐘意屌達哥俾佢上位

屌 好仆街

屌

呢幕打燈打到好怪

死啦賤種

呢兩隻嘢成日以為自己好醒

馬炭想爭女都唔好咁撚賤啦

馬炭搵次唔累大帥哥好唔好

死賤精

洪水城真係好撚仆街

屌你仆街tamama 把口唔收

垃圾馬炭

死仆街 根本自己有私心

戇鳩仔洪狗係度搞分化

咁撚狗

馬炭仆街仔

259馬炭

好撚狗 狄奇你叫咩反骨仔

咪撚屈啦屌你老母

你2個一齊然後私奔吧啦

忍咗一兩分鐘又搞事

快啲做滋心苑

屌你tamama

馬炭正一打靶仔

又唔見佢咁爭黃翠如

狄奇福就比女人
難就兄弟既一齊當
嗚嗚....

睪丸先生

死開啦馬炭
同羅義好大對比

同羅義比 高下立見

啱呀啱呀 你地兩條on9真係天生一對 唔好出嚟害人啦

高丸

高丸先生

其實dicky係咪親手殺佢老豆嗰個

達哥d body language好似弱智

屌你老味馬炭

又話唔搞事

死賤精 屈大帥哥冇愛過 想自己食沅婉

唔係啦

叫狄奇，唔叫大帥哥

Tamama幾時變到咁仆街

係就好啊

爆兄弟秘密
憎自己國家(日本)
背叛自己組織
全部都係反骨行為

私奔躝啦

白毛鳩

好可愛艾妞撳住隻耳仔

咪撚再tamama 啦屌
呢條馬碳on9過、賤過tamama 10倍啦
咪撚侮辱tamama

好撚賤

兩條煩膠又讀稿
一d感情都無

因為羅義真係當狄奇係兄弟！

馬炭同羅義一比真係

羅義唔肯掂阿嫂
馬炭就下下諗住勾二嫂

講到天q係處咁

臭婆娘收皮啦

你自己咪又係舊鞋

老舉

腹黑嬌好撚正

求舊鞋.jpg

唔係咁點解要攬上身

你啱

話艾妞係舊鞋

屌你老母，咁樣講艾妞

等睇馬炭個家庭岀嚟

八婆天橋做咩蝦艾妞

洪仔做乜尻

鬥慘大會

譚凱娸真係幾好戲

應該係馬炭殺

叫艾妞點祝福你呀

唔係失散多年嘅兄弟？

族啊屌

做工人

心痛艾妞

收聲呀天嬌

大帥哥為咗天嬌點艾妞做嘢

屌你天嬌串撚到

屌佢老母
講d唔講d
又要扮道義講到唔應該由佢開口

天嬌讀對白

走阿

狄奇帶隊入校
親手殺係洪狗

好心痛呀

屌！又係達哥

大帥哥身不由己

艾妞就快啲走啦，唔好再留喺度受氣啦

天橋食屎啦

終極賤女人

攝影師

期待反cup

妻目前犯

似係

喺度曬命 睇你幾時仆街

天嬌真心正

係咁攞彩

大帥哥?光頭佬都叫帥

天q咪又係蒙系

好你老母

最仆街：馬炭、天嬌

好撚恐怖

臭系咋

強顏歡笑

見到大家（包括我）咁憎天q
證明佢真係好戲

大帥哥錫艾妞，所以休左佢，想佢走
大帥哥負沅婉，所以留佢喺身邊，照顧佢

夠賤
天嬌我鐘意

艾妞睇到我好心痛 好想喊

塊面黑到咁達姐都唔知咩事

豬隊友累事

大懶洗二懶

天嬌真係痴撚線女人

真係好好

鎮長仲笑得出

艾妞同沅婉結盟對付條臭婆娘

變咗督導

為他人做嫁衣裳

昇威鎮d人少到

佢唔係賣藝嫁咩

八婆

又改

又改
屌

麥大帥

窮撚到

又話繡球先最難揾既，家陣有繡球無騾仔

唔通阿bob叫帥?

到底要用幾次

又係嗰個banner

雞嚟咋

馬炭真係好煩 縫佢把口

靚波

屌 白燈籠

白色

做白事

玩嘢

成班cheap精

醒目

....完美

仆街

cls

笑死

艾妞好波

白無垢

靈堂

笑

岩啦！！！！！！冥婚啦

公仔都出埋

殯儀館咁

擺明玩嘢

艾妞做得好

正

喪禮咁

想睇天嬌搞掂艾妞同婉婉

簡兒

艾妞好嘢

好純潔呀

笑撚死

又拉橫額

冥婚

整到好似死人咁

一陣比人玩番轉頭就唔知醒唔醒
咁明目張膽都叫醒

岩啊 佢鍾意白色啊嘛

艾妞做得好

正😂

艾要比人恰鳩佢了

又係你話日式

一片白

艾妞好波 天嬌嬲豬

奠

咁d紙扎公仔呢

賤女人做乜鬧艾妞

紙紮公仔

OK WOR

阿嬌用白色好純潔

艾妞可以去邊
返去做舞女咪又係好似以前咁畀男人玩
艾妞話過大帥哥令佢唔使再過當年嘅苦日子
依家大帥哥又放棄佢，令佢打回原型

紙札公仔

個奠字改做囍字搞掂

艾妞真係好可愛 用咁嘅方法報復

好man

紙紥

童男童女

好型呀羅2

雲佬好型

羅義好man

打撚死個天橋啦仆街

洗腳妹仔

洗腳

開始奶腳指

做乜開口中

天嬌好正 愈奸愈正

又想叫艾妞做咩呀，八婆！

羅義好man
唔似馬炭背後陰陰濕濕咁

大帥哥真係無鍾意過達哥？

艾妞收皮la

天q粒lin咩色

天嬌先應該係dicky 嘅女人

雲尼斯特萊！！！

臭西女人

羅義真漢子

為兄弟放棄最愛
為最愛唔要臉皮

笑撚到

重睇

套劇越後越好睇

徐榮

白

馬炭=殺

睇到好撚嬲

笑死我

依家咪俾機會佢跟羅2
係羅2自己on99

艾妞molamola 返去俾天嬌虐待都似

天嬌越惡就越靚

我諗上世要殺晒昇威鎮全村人先會娶到呢d咁撚恐怖既女人

純潔

giroro

羅義好man啊

我屌7你班連登仔啦, 雙重標準夠未
高貴既大和子民咁樣對班低等支那人有咩問題?

童男童女陪嫁

一把打撚死個臭西佢

羅義重情重義 真兄弟!

好耐無見過廁哥

好型
啱啱果吓
淡定 唔急

好撚想抱起佢屌到佢出唔到聲

原本都已經想屌佢 而家越奸越想屌

佢而家揚咗
變到極之惡毒

點解好似越睇越靚咁
開頭都唔覺

個對搞事狗冇一次忍到手

羅義走大帥哥會好濕濟，俾出面啲人知大把嘢講

逼佢睇天q同大帥哥啪

艾妞挽鞋

點解大帥哥會覺得羅義會帶艾妞走
咁樣嘅話大帥哥唔明艾妞，更加唔明佢兄弟

唔準蝦艾妞啊

好慘呀

啲鞋咁細隻嘅

臭八婆，當艾妞係工人

好撚毒

ys
我一d都唔憎佢
仲想diu9佢

真係好賤呀臭婆娘唔好再恰艾妞呀

天嬌蝦艾妞

天嬌

好想幫佢換鞋順便奶幾野

乜你自己唔係都係舊鞋咩

點解天嬌有資格笑人舊鞋

羅義留架 但大帥哥應該就...

你而家都挽緊啦...

好正 個樣越串 越想大大力屌

沖涼

艾妞好委屈

J ed

3日兩夜

毒婦

楊秀惠

病嬌公主病中二病好撚正啊

擦背

天嬌好索

我想幫你啊天嬌

兩種食法
天嬌西住面咁大大力屌
艾忸扮弱智咁屌口兼口爆吞精

kfccoffee

出手咁重

腳趾

磨損佢d皮啦

嘩咁狗既

嘩好毒呀

賤到仆街

我

屌好慘

等我黎擦

屌好賤

天嬌真係好毒

屌咁撚惡毒

天q真係仆街嚟

死八婆

嘩頂 賤人

奶腳趾都得啦

出浴

正仆街

有無cap圖？

粗重野等我黎

好賤 艾妞

我奶呀

仆街天嬌咁對艾妞
收皮啦，死八婆

死8婆 側佢個頭浸死佢

艾BB

好惡毒呀好恐怖

屌你死臭雞天q

切左佢個頭落黎做飛機杯

天嬌女王feel

最後會點對付天嬌

越惡越靚

推個熱水壺去天嬌度嘛

我成日都唔知點解啲人鍾意擦背，好痛wor俾毛巾擦

天q好戲過達哥

無睇兩集，咩事要結婚同埋天蕉做咩變到咁串

好白好滑

好恐怖

zoie 講過佢最性感既就係腳趾

快啲辣我隻手

coffee ching有圖未？

一野禁佢落水整撚死個臭婆娘

好彩完完出現咋

沒野露

不過睇黎天嬌最尾都會變忠

俾條J佢辣

艾妞係真心架

艾妞你值得更好

沅婉艾妞結盟對付八婆

短暫嘅正常

艾妞都話自己係性玩具

我啜埋腳趾又點話

天嬌真係好撚西

羅義同佢一齊就好啦

天嬌咪又係三手貨

天嬌豬

艾妞真係好撚on9

好撚諷刺, 3條女最屎戲就係達哥, 但偏偏佢做到女主

艾妞好靚

澡堂男女共用

平胸

大帥哥係唔愛艾妞啊 達哥你唔好再俾假希望佢啦
只會傷得更重架咋

點解艾妞冇性病？

腳趾呢

風塵女子。可以點

等我教訓天嬌

天Q 好正

艾妞都係想人錫姐

d賀詞

差冬來

會唔會除衫睇到馬炭紋身

艾妞都係換衫啦

tamama你日本混血架

艾妞件衫

洪狗依件日本人仲笑

貝貝件衫

落蘆和服

丸丸唔嗌夫人

肯定借啲意抽艾妞達哥水

著住西裝講 我地中國人

仲係最樣衰添

咁中國人又著西裝

燙傷咁快好翻

佢地都著西裝，換和服仲講咩中國人

痴線

劉溫馨

殺姑奶 殺姑奶

3條女濕哂

中國人用咩洋槍

落蘆好好睇

劉溫馨幫我除褲

我嘅冬來呢

隔離個武士型到

冬來冇得參加婚禮

冇佢碼

洪狗個紋身

終於發現個紋身

發現了 tamama

發現了

變咗抗日劇已經唔想睇

見到個胎記

“屌你真係想我地換衫呀？”

冇人記得佢

洪狗知唔知自己個紋身代表咩？

成日

知

全日挽鞋 on9架

全日挽鞋

紋身係咩意思

日本人真係好有禮貌, 條女比大帥哥休左閒雜人等一個仲叫佢大帥夫人

點解艾妞要咁聽話呀

落蘆企咁開

yes 北野講過

天嬌一定要有報應

啫係佢一早知自己係日本人？

呢場婚禮都係因為佢而辦，點會唔記得

家紋

個紋身點解

又話馬炭係好大粒

膠卷係北野用剩嘅

呢度都有崇日撚

日本大家族

個天有報應架，你個臭婆娘
到時係你同艾妞挽鞋

同問

美心MX sakura

成套死人衫咁

bgm真係殺姑奶feel

好嬲 天嬌好靚

好撚憎天嬌

唔記得左日本咩咩家既家紋
好尊貴既家族

佢都係舞川家?

kfc收埋腳趾圖自己j?

日本大家族既證據

kawai ne

同場我諗都叫參加咗

Thanks 冇睇北野果集

鬚呢？

勁過舞川

no but 應該再高一級

摩亞幾時出場

妻目前ntr

好似勁過舞川家

天嬌真係賤婦

艾妞嗌唔好個樣

係都要人睇佢地錫

麻煩臭雞出手了

少左個

我都想同天嬌錫

真係好惡毒

btw和式婚禮係咁咩????

呷醋

屌天嬌正仆街

達哥仲未B到粒眼淚出黎

大帥哥第一次錫自己嘅女人 但估唔到係同天嬌

閃光燈呢

李家鼎都幾似大帥哥

浣浣應該搞到啲日本非林走光吖嘛

冬來仲瞓緊喺地下室啊

故盧去救少爺？

用漢陽造

大帥哥係時候去救冬來了

唔係念住去救人咩

ntr

奶埋腳趾都得

洪狗一出手，嗰兩個日本人即刻收皮

好淫啊

有得咀

大哥結婚點可以冇左冬來

應該要成嘴唇膏印

點解要玩艾妞

佢一陣俾人捉埋

有冇人覺得天嬌愈賤愈正？

咁即刻命令條八婆收手 順手殺埋佢

馬炭好似係佐藤家

德川軍

點解d相機聲咁現代

幾時救少爺仔

正到仆街

等睇馬炭做埋天嬌上級

咩ntr？
又係拼音個d

無

扑埋野俾大家睇啦

琴日星期二

但佢野仔加雜種黎ja wo

剩係錫腳趾都得

點解啲架妹會叫天嬌做姐姐？
全部人都已經知天嬌係日本間諜？

佢唔認日本人

最高級嘅日本家族

好唔開心啊 好似自己女神喺自己面前錫其他男人咁

又話老母俾人強姦，咁都有家紋

等我黎

天Q ig

好核突

你當佢胎記囉

有咩關係

諗下都心酸

天嬌好正

正印理所當然

放過艾妞啦

洪狗係日本人

認紋身唔認人

唔崇日唔通崇港咩
禮貌呢d禮多人不怪